[Twitter戰線/多謝手足]參與過反送中嘅中國青年俾中共用家人性命威脅，挺身而出拍片反抗並呼籲更多人加入拰翻暴政

//在经历很多天的痛苦挣扎之后，我决定站出来，打破中共最常用的: 拿亲人作为人质，绑架异议人士的阴险陷阱！
在独裁政权面前，人人都可能成为被迫害的少数人。只有当更多的年轻人加入民主抗争，用创意和激情去参与社会运动，让更多有共同理念的人连接起来，才能化解无力感，有朝一日推翻中共政权//

1/2

2/2

之前開喺政事台冇反應，所以再開多次喺時事台

唔出樣既海外人士都起到底
中共隻魔手到底有幾深

已rt

推啊

push

推

請各位tag澳洲政要，請求佢地向中共施壓要求中共不得迫害呢位義士嘅家人

冇罵戰嘅post好難推得郁 所以我決定由你開始

幫推
like+rt

跛㗎自己唔識做？